5部睇完會諗幾日嘅戲

真係好sad
越諗越sad

冇諗過

與臭雞的500天有乜野好諗幾日？

Tracey
歲月神偷
Wonder
Toystory

隔世救未來

Tom好慘
佢付出咗好多
你永遠唔會得到你最想得到嘅嘢

Summer正仆街

講一套做一套嘅bitchhhhhhhhh

你都on9
男主角無錯？

男主角有冇飛左條女無幾耐就同個有錢婆結婚先？

Mr. Nobody
No country for old man
Mulholland drive

下gone girl 都諗幾日咁大獲

個人推介東邪西毒

啲劇情好值得回味同思考
一睇再睇

仲以為係伏到要諗幾日做咩咁傻入場睇果d

幸福路上

the pianist
requiem for a dream
PK

淨係大隻佬都諗左成個月

Inception

Interstellar

Inception係要理解幾日

Call Me by Your Name

睇完sad咗成個星期

Watch it again

第三張圖嗰套叫乜名？

Godfather

Her

Triangle
好正睇完呆咗半粒鐘

BVS

我覺得Triangle 係loop類電影嘅代表作

Brokeback mountain慘啲定call me by your name慘啲

Thx bro

真係有gone girl

Inception
Prometheus

Cloud atlas

Revolutionary Road

La La Land

周星馳舊嗰兩套西遊記

Cloverfield

同志

個回眸一笑

竟然有人睇革命道路

幾鐘意睇呢類型既戲
仲有冇其他類似既推介？

復仇者3

係咪因為某對白所以要諗幾日

翻睇完都唔明

秒速5厘米
before系列
godfather系列

Memento仲難明仲複雜
不過睇完又係有啲sad
睇完先明

心目中no.1韓國電影

仲有黑鏡 白色聖誕

無痛失戀

Logan睇完唔開心咗幾日

算係,要分析點解一句野會咁大威力

諗點解會睇咗呢套戲

禁似Saw嘅

極力推介
套野唔係好似saw咁玩血腥野
個結局真係

好爛喎

Memento 好睇好多

好睇呀
So What’s now

吓
好sad喎成件事
又好合理

Sad 係邊度？

波希米亞狂想曲
Lalaland
Get out

重慶森林

咩名

Memento

初六日，驚蟄

groundhog day先係

佢原來係對個仔禁衰
仲要永遠輪迴
Keep住唔記得keep住驚訝

佢同一日生活咗40年
好sad

小學睇 一合埋眼就諗起個死人頭

The arrival

我覺得grouphog day係呢類電影嘅始祖，係經典中嘅經典，但Triangle係將loop類電影嘅緊張感大幅提升，3個細loop組成一個大loop更加令劇情環環相扣，雖然同Timecrimes好似，但比佢做得更好

爛係因為你未睇明
建議你上網搵下影評
電話有好多細節，同個神話故事有關（唔講咁多，唔想戲透）